魔法戰爭杯+AZ杯選舉（２０１７年１０月完結）

唔知有冇多/漏左作品
有發現請通知

後面冇得揀裙下有怪獸
負評我比嘅

ok

我唔洗搞啦

改返左後面個啲問題
所以刪左record 希望投左既再投返次
同埋第一題可以唔答個啲rows 當無睇

但係改名好麻煩

有冇個杯叫鐵血杯

開個改名投票

暫時廿個回覆：

明明異世界電話咁好睇

無得投tri

都未完

後面好似重覆左d選項

唯一心水FA

睇下先

未完冇得投

妖怪公寓的幽雅日常 都未完

原來未完

同卡多比

真係冇一套入流

揀出來侮辱左個盃字

卡多盃真係可以取代AZ甚至鐵血

下下拎套大粒野出黎

講真當年睇AZ結局係嬲咗陣
但諗深層都叫合理
作為毒撚見到女神最後都係唔理兵仔當然感同身受

睇到鐵血已經打個凸
心諗屌那星岡媽長井你地又short撚咗邊條筋

點知一山還有一山高
睇卡多頭幾集正正常常
後面已經唔係暴走咁簡單
直頭係宇宙大爆炸
老老柒柒佢可以爆成咁都算係成就嚟
真係應該直接用卡多盃取代AZ盃

個投票入面有樣嘢想提出嘅
就係有啲番我冇睇過，或者淨係睇過一兩集，好難就咁下判斷話佢好唔好睇

好似智能手機我淨係睇咗頭一集5分鐘就棄咗番（因為一睇就知冇興趣），所以根本判斷唔到呢套個劇情係點

今季az杯真係冇咩人選
大河內最尾兩集都唔係大河內

咁即係要有從缺先得

盡量投自己睇曬既？

爛尾見識唔少，但爛尾爛到有種震撼嘅感覺，卡多應該係第一次

都唔係爛尾咁簡單,去到中後期突然將前半建立既野全部毀於一旦只能夠寫個服字
由談判變成格劍

az整體水準幾高，有齊商業片的要求，孤兒前段都叫有血有淚，打得精彩。

屌你老母卡多，明明全劇主題係交流，忽然生個女秒殺完場，今天的我打倒昨天的我，果然暴力係解決問題的最好方法

改名做卡多盃+1

但係我覺得叫A/Z盃有紀念性質
此終佢係初代 個種震撼情度唔係講笑
同埋如果之後有野勁過卡多咁又要改名

咪係
其實我一路都講話應該要留番個名
始終初代

毒撚台原來得50幾條友

目前人數：５５人

加埋g reco 杯
睇到人r晒頭

glasslip盃唔見左

我覺得AZ盃唔可以改名
呢個名係一個象征
唔係話有一套更過分既就可以改名
咁年年改一次好無

我覺得AZ作為初代同一個經典應該要保留返AZ盃個名

係喎

魔法戰爭盃：由頭爛落尾
AZ盃：爛尾
G-Reco盃：唔知噏乜柒
卡多盃：後期劇場嚴重暴走，風格劇變，去到前言不對後語／今天的我打倒昨天的我

例如Macross Delta可以競逐AZ盃
但離卡多盃重有一個距離

作為毒撚真係唔希望再有作品可以競逐卡多盃

咁複雜

唔係你以為咁易拎？
最起碼要有劇情暴走呢個要求

卡多真係 本來好地地
最後幾集卡多發神經畫風變晒
變埋GAY佬唔知做乜鳩咁

人設崩壞的極致表現

其實名都冇咩所謂啦

唔通nobel prize又會因為
Oppenheimer 整左原子彈出來又改名咩

不過卡多真係爛尾到超越次元

開個盃出來冇人拎到其實都冇意義
卡多真係前無古人咁爛

卡多完美示範高次元生物嘅爛尾都寧舍勁

glasslip盃先係唔知噏乜柒嘅王者

動物台得80個會然?

外掛手機世界第一

AZ盃都咁多人投手機就知根本好多人都唔知咩係AZ盃
其實唔係話真係特別大爛尾既唔需要一定要有一個AZ盃得主既

今季的確冇

今季我都覺得冇
上季嘅卡多就直頭超越AZ

呢次投票唔掂

冇爛尾唔洗夾硬投啦

真係要講爛尾應該得地獄少女 最後果集好似接唔上咁 完全唔知做乜鳩

三鼎已經垃垃圾圾

0期望好難拎A/Z

東京食屎狗

sorry，下次會更加努力啦

目前人數： 100人

國王遊戲大熱門

以為re talker 會大熱

AZ啲人睇唔明，不如下屆改名魔劍盃

咁大家要睇下AZ學習下

下季期待國王遊戲

咁快買定18年

竟然有感多人無睇舞動青春 係咪個名譯得差

根本由頭平淡到尾
係得個設定ok

去睇下漫畫就知一定有呢套垃圾份
唔講咁多，我返西瓜個twitter攻城先

可能下集話係舊多FF

我屌哂你地老母
手機都唔知做得幾好

下次投AZ杯前應該要加條問題問人AZ杯係咩黎答得岩先可以投
亂9咁黎最後有結果又有咩意思呢

可能下集話咁多話都係利世ff